除咗大叫自己人，著「為所欲為T」好唔好？

如果要避免手足誤會 就用黑色外衣遮住

ching six ball

等睇你比人屌自我審查
衣家著黑衫犯咩法

咁樣變裝幾方便

當然都要睇你嘅小隊有共識、一齊著